城市大學講解冲廁後氣溶膠水珠分佈和細菌傳播 Max報導

【香港直播20200213】城市大學講解冲廁後氣溶膠水珠分佈和細菌傳播 Max報導|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

掩蓋沖廁係常識啦